狗狗你太年輕了

你估下7000萬最後邊個埋單？